真係估唔撚到連仔會信支那愛滋基因壇野係真

屌你老母

成個論壇真係比班白痴仔拉到勁低質

用個死人腦都知支那有咩係真啦？

個撚個想屌閪唔戴套還唔戴套

因為想咁撚款而去相信支那有人研究到抗愛滋

成班叫春狗，就算有抗愛滋基因，都唔會有女比你班白痴仔中出啦

做咩姐你

唔敢同人講我上緊連登

成班垃圾真係影衰哂

樓主做咩嘩嘩叫？

夠鐘食藥啦傻閪

乜撚 仲有其他性病架
用下個腦得唔得

比連登仔屌緊屎忽

呢個先有機會係真
黃賭毒有強勁誘因促使人犯法

咪係
所用技術唔係科幻小說先有
D人唔用係因為有道德考慮
支那人冇道德會咁做真係唔出奇

見國際咁大反應就知個技術一直係到 只係無人敢做

呢D要大量資金研發既西緊係俾有錢人用